「女性賣相問題」其實港男係咪有病？

外國賣相班鬼妹 係真係會露 有野睇
香港賣相班電子雞 你比完錢都係比件性感內衣相你睇下

就咁是但ig搵鬼妹 跟返香港電子雞標準
依d全部賣幾百蚊1set
班港男係咪痴撚線 是但搵都一堆性感相
咁都要比錢買d免費野

港女電子雞賣錢個堆相咪同以前cosplay妹個堆私影級數一樣
以前都係免費 就係你班垃圾港男咁都要比錢
搞到依家要比錢睇

係垃圾港男問題 咁都比錢買既問題
香港電子雞d相係咁值錢

今次多圖 個post夠曬高質

點睇秦妹？

電子雞=email

email 算肯露 算係咁

屌呀 其他電子雞 睇流出
同cos妹堆相有咩分別

睇cos妹都唔洗錢啦

比錢睇鬼妹 都係睇依d
反而比錢睇香港電子雞 係睇性感內衣相

完全唔明港男個腦係咪有事

支那電子雞比錢都係睇扑野
依下我覺得支那仔重正常過港男

你話搵野貼住3點接近全祼我都理解，屌你著得仲多過公園阿婆

泰仔嚟

第一個ig係咩？

港男真係自己拎來賤多
都唔知做乜

台妹 支那妹 日本妹 韓妹 鬼妹 全部有玩only fans
係要比錢買香港電子雞 性感內衣相

完全唔知佢地做乜

要收錢
香港電子雞起碼收你幾千

我收你1千 pm

呃正皮可恥

依個post 我冇幫香港電子雞
但我點睇都係覺得
港男弱智既問題 嚴重過香港電子雞好多

獎勵你星你一巴就得

你都係去幫襯香港電子雞啦

我開youtube都大把野睇
水著，內衣
又跳又夾

最初聽email賣相賣到上車
以為佢會玩曬玩具之類
點知都係唔著衫 3點打下格

咁都賣到上車 證明港男真係好撚低賤

利申冇買過

其他港男影衰曬

無得比
想睇咸野本身網上大把免費野睇

重點係香港哩個對性咁保守的地方，有班人郁d就笑女人做雞，搞到d女人平時都唔敢露，唔敢show多d正相。
變左肯露果d女人咪矜貴囉。
如果鼓勵多d香港女人露多d，有競爭咪越多高質素女人肯出相，越多自然越大平賣。

香港PTGF收幾千蚊淨係食飯行街。

日本妹援交，鬼妹搵sugar daddy，全部包扑嘢。大陸妹借一千幾百都要拍全裸照作抵押。

香港囡價=香港樓價，全球最唔抵。

一點不露都比曬錢
咁以後睇一張香港電子雞三點全露相
隨時收你1萬

香港男人冇撚腦到 佢唔露都比錢
要支持就支持肯露既台妹 支妹 韓妹 日本妹
等香港電子雞追上全球進度

依家以為香港係d穆斯林國家 咁既相都值錢
香港係咪平時只有包頭女性睇

港男爭氣啦 ！ d臭雞露兩下波就跪低哂 屌垃圾

支那基因係保守啲

台妹玩緊台式av
支那玩緊借錢都要露三點
係香港好似穆斯林國家咁 幾張三點式都值錢